幾時先可在安安樂樂瞓教

我都想訓但我訓唔到 依兩日睇到四五點先訓得著
周不時扎醒 睇下有咩最前消息 隨時準備衝出去
13號瞓醒個陣 真係好攰 不論心身
但經過左12號當日不斷嗆到 不斷睇到身邊既義士奮鬥受傷
自己無助到喊（因為覺得香港已經到左好絕望既時候 但明明個未來係我地）
但正因經歷過 睇到咁多片段
我就知道無野再值得驚 無論我心身有幾攰 我都要項硬上
大家抖足戰力 再嚟過有緣16 17號見 各位絲打巴打們！加油！！！

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

最新消息* 頂硬上*
唔好意思 打錯咁多字

我一個人斷斷續續喊咗四個鐘

日日都瞓唔著

已經三日無係屋企 今日中午翻到去坐係沙發 斷左片 呀媽話見我打曬鼻寒 無叫我 但我連自己訓左都唔知

辛苦你了我地要繼續努力！
好好休息下先啦！